====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais à l ’ échelon de l ' aménagement , de la croissance de la cité parisienne , est-ce que cette idée de donner la main au Marché commun , ou d ' aider les populations sous-équipées de l‘0uest était une idée saine  ?
Entity Name (Type) :: Marché commun (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Marché commun (MISC)
Total entitiy counts: 1

